除咗拒捐無國界醫生組織外 仲有一樣野你可以做！！！

香港人抗爭六個月 就嚟半年啦！！
佢匿埋就半年依家出份聲明就同香港人割𥱊
火滾
你唔係俾呢個僞善者嘅醜聞沉底啊嘛
抗爭咁耐以來都有醫護人員因不同壓逼而抗議同罷工
咁值得社會迴響嘅事你唔係又俾佢慢慢沉底啊嘛

我依家有請所有香港人將呢次嘅新聞甚至你以後大部分嘅po同留言都加上hashtag #SOSHK再用自己嘅方式share出去

不論你Google search爆佢又好
定用FB IG Twitter Reddit 咩都好
嚟多次好似NBA事件咁嘅熱潮
將#SOSHK再次推動全球關注

我知好多人已經做緊#SOSHK，所以我哋更加要運用香港人多力量大呢個資源
香港人發出嘅聲音世界聽到啦
香港人都渴求嚟自世界嘅聲音

#SOSHK

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務